落艦有出路 C朗轉行打網球

葡萄牙巨星C朗協助皇馬捧完歐聯冠軍之後，有得放假，可以延後向國家隊報到。不過，呢位射手並冇偷懶，休息之餘都要做下運動，但就係打網球，仲影相放上社交網。

見到C朗又騷哥利，影相時不忘展開手臂同大腿肌肉，完全係力嘅表現。從外型來睇計，仲健碩過唔少職業網球手。有傳C朗打算今夏離開「銀河艦隊」，但新球會又未有著落，莫非有意轉行打網球？

C朗 拿度